想問警察pc仔即係狗仔出學堂 人工係幾多？

係點樣睇 點樣計最好有埋出處？

政府人工呢啲好透明
中學未畢業都有2萬5左右